【最新】周六光復元朗遊行不獲警方發出不反對通知書

【最新】周六光復元朗遊行不獲警方發出不反對通知書

牛屎佬警犬出嚟講返兩句？

唔係諗住咁樣我地就唔出啊嘛？

照去

有冇都照去以家直頭入村集會

但而家係不獲發出喎？

身有屎，唔係諗住咁可以阻到我地嘛？

一定仲多人囉

政府發言人：未獲發『不反對通知書』，已可視作警方不提反對，可以照原定計劃舉辦遊行

如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。

不獲發生之餘
佢要出張通告，寫明反對既原因

佢唔出不反對通知書之餘，仲要另外出一張通告話俾人聽點解佢反對呢個遊行

照行囉, 怕佢有牙啊

唔批照出，香港人有集會自由權利
張申請紙只係通知你班狗幫我哋清好條路等我哋行得舒服啲

其實而家係過左期限，自動當不獲發出，
定係警犬宣布唔出不反對？

如果佢反對，我地照行既話

咁佢係咪會出解放軍？

去行街犯法啊？
光復香港 時代革命

其實我地唔申請不反對，但幾萬人走出去行
警犬又可以點？

唔通拉哂幾萬人？

圍村一日遊

【突發】警方就周六光復元朗遊行發出 反對通知書